［答我！］已經經歷過咁多次 點解仲有咁多人唔明？

社會運動就係咁
就算和理非主場 一定會有勇武出現
正如勇武屌藍絲 都一定會有左膠阻住晒

社會運動就係咁 愈多人參與 變數愈多 愈唔會跟計劃進行

所以唔好每次有咩同自己理想中唔同既 就嘈嘈嘈
係要指出唔好既地方 下次改善

割席同改善 提醒 係好唔同的！